又再一次證明中國人口裡說不

屌你老母 又話抵制日本

隻game唔係免費咩？

有得課金

唔明有乜好玩

跟風囉 放ig fb